\beginsong{Padrenuestro (Kairoi)}[by={Kairoi}]
\beginverse
% TODO: revisar letra
Padre que estás en el cielo,
santificado sea tu nombre, 
venga a nosotros tu reino. 
Hágase tu voluntad
así en la tierra como en el cielo, 
así en la tierra como en el cielo.
\endverse
\beginverse
El pan danos hoy
nuestro pan de cada día. 
Perdona nuestras ofensas
así como nosotros perdonamos,
y no nos dejes caer en tentación. 
Mas líbranos del mal.
A - me - e - e -en.
\endverse
\endsong